[一人一個] 青春期回憶

MSN (而不會有人主動找我)

xanga (而不會有人看也不會有人留言)

ON9 game (而現在已經沒有人online了)

人仔台sms (而沒有人想和我互send sms)

低像素自拍合照 (而沒有人想和我拍照)

上電腦堂開fb、打機、用無界瀏覽之類 (學校曾經有段時間block左fb )

唔記得了

90後老了
而家係00後的世界。

打丁

哪兒來的丁

90後都老
我80後

hkflash
icq
uhome
heha.et

hkflash 有開過AC 玩左幾下冇玩
ICQ有開過AC ADD左人不過佢冇ON過

以前都多免費日記網及留言板
可以自記改到幾靚下

以前我喺好多免費日記網開過AC
當然好多都係打打下就冇再理

yahooblog xanga qooza係寫得最多年
不過YBLOG XG摺左
QZ未摺不過睇怕就摺得

留言板以前都有玩過

以前好鍾意狂搵free web hosting 寫無聊野上去

哈,我老左後就好鍾意以前的野...MSN....真係超正....
科技發展得太快,
以前3M Email 戶口,現在都起碼10GB?

flash game 應該你都有玩

我都好鍾意 好懷念MSN

EMAIL而家 D人淨係用黎收工作EMAIL啫

有
咩新線上遊戲地帶 新線上遊戲帝國
新浪 YAHOO 波波線上遊戲網
...

講起yahoo ,我諗起咩象棋,卓球 ( 唔係Flash game )

Neopets

我隻尼奧寵物應該已餓死左

上大人網見到女班長

如果換喺而家呢個年代
就會變成上ig見到女班長做所謂的 (chicken) ptgf